{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114758",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 물고을펜션"
    },
    "text": "予約前には必ず確認しなければなりません。 ペンションは4棟12室で構成されており、それぞれ違う特徴を持っています。 ペンションの宿泊人数は40人から66人までで、小白山マルガーデンとペンションでは20人から30人まで各種イベントができます。 宿泊と食事を一緒にご利用いただけますし、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 客室の最大収容人数を厳格に守らなければならず、予約された人数以外は入室できません。 ペンションは山岳会、同好会、サークル、教会、代案学校、誕生日、企業セミナーなど多様なイベントを提供しています。 また、観光やレジャースポーツと連携して割引を受けることもできます。 様々なレジャー活動とバーベキューを楽しむことができ、小白山入口に位置しているので観光地へのアクセスが良いです。 季節によって多様な美しさを提供し、IPTVとWiFiを利用して便利にインターネットを利用することができます。 ペンションとともに運営される小白山マルレストランでは、様々な料理とメニューを楽しめます。 この宿は清潔な状態を維持し、周辺観光地へのアクセスも良いです。 社長の親切な対応と様々なイベントがあり、また訪れたい場所です。 メゾネットタイプ、カラオケ、セミナー室、フットサル場、カフェなどの施設と駐車場が提供されます。 宿は渓谷の近くに位置しているので便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何棟何室ありますか？",
            "answer": "ペンションは4棟12室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊人数は最大で何人までですか？",
            "answer": "ペンションの宿泊人数は最大で66人までです。"
        },
        {
            "question": "小白山マルガーデンとペンションでは何人までのイベントができますか？",
            "answer": "小白山マルガーデンとペンションでは、それぞれ20人から30人までのイベントができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊と食事を一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊と食事を一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、客室の最大収容人数を厳格に守らなければなりません。予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどんなイベントを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは山岳会、同好会、サークル、教会、代案学校、誕生日、企業セミナーなど多様なイベントを提供しています。"
        },
        {
            "question": "観光やレジャースポーツと連携して割引を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、観光やレジャースポーツと連携して割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どんなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "季節によって多様な美しさを提供し、様々なレジャー活動とバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "小白山マルレストランではどんな料理とメニューが楽しめますか？",
            "answer": "小白山マルレストランでは様々な料理とメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは清潔な状態を維持していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは清潔な状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどのようですか？",
            "answer": "社長の親切な対応が特徴であり、様々なイベントも開催されるため、また訪れたい場所です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、カラオケ、セミナー室、フットサル場、カフェなどの施設と駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の近くに位置しているため、便利に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 585
    }
}